有外電引述接近消息的人士透露

姐係邊個講

咩叫外電